3台呢個OFFER有冇伏?

仲有人敢用3

樓主食開屎？

e價錢唔係話有個plan分期月供幾草嘢就可以拎機咩？

食左十鳩幾年

台機要破處喎

938 一個月

咁簡單嘅數學都要問人

神經病 扣撚左你萬6蚊coupon 都要成6百幾一個月

仲要綁52 個月

呢個先是問題, 其實搞到咁鬼複雜都是令你有錯覺以為好低

求其一個plan都好過呢個plan

3真係狗也不屌

啲offer 專搵笨柒

唔會有offer係抵/平

其實喺街用電話有咩做要用到呢個速度 比成六百幾個月

5年狗也不吊，當你 兩年後見到人地 join plan 平你一半時你會唔會嬲嬲豬先？唔會就去馬喇！

爛衫伏到唔伏

佢自動up咗我去5Gx18個月
18GB 5G 過咗無限全速4.5G

自己買機搵sales上台會抵D

想像下，本身$938x36 係有萬六蚊 coupon 做抵消，而家因為想提早升上 5G 變左俾多左 16 個月嘅$938 而呢 16 個月應該本身只係值 $688？

地鐵真係load 空氣

52個月太長了,自己買機同銀行分期好過,
仲未計每月行政費同增值服務費要比

52個月

當街做內科手術即時海外vr視像支援

52個月，仲要比成千銀個月
仲要係3呢個永世都鎖速既台

痴撚線52個月

呢個年頭仲有人敢用3

真係有52 個月的plan
真係大開眼界

1 年後開始炒 iPhone 13
2 年後變賣緊 iPhone 14
3 年後幫人追 iPhone 15
4 年後我渣緊部 iPhone 16

但樓主仲供緊部 11 pro max

Same here, 免費upgrade

成千蚊個月費
水魚何其多

上台出機從不是一個好選擇

唔夠客用5G plan

公司幫我交電話費，唔上台出機就笨柒

如果係咁當然有著數啦

5mb 定5G
去電訊台轉個圈先啦

點撚樣用到200G 仲要3台

唔驚上唔到網既可以一試

淨係見到52個月已經唔駛睇落去。

樓主係咪白痴？

呢d plan越複雜計法對銷費者就越不利。

3台4G淨plan只係$58/$78/$106 對一般人已經好夠用。

屌喇星，水魚 Plan

我係你用埋呢 16 個月，睇定d先，52 個月 $900 月費，真係好過搶！

本來啲記者喺街做直播有幫助嘅
不過而家就算吧啦

無可能cover 咗11pro 果16個月約啦 邊有咁著數
只係5Gplan 行先完咗再行返11pro 個約咋

3台本身已經係伏
仲要扣埋D現金卷都仲要6百幾蚊個月限速plan 又係伏
真係伏中之伏
結論衝狗啦反正食開屎

有錢人收有錢人既價
窮人收窮人既價

滿約前六個月已經打黎聊續約，offer係一樣價錢一樣服務。 堅守信念，拒絕。

連續幾個月keep住打黎，到滿約前兩個月，我話會轉台去中移動，佢問原因， 當然答人地同類服務收費平。 佢會問你幾錢，答完佢會叫你等一陣，佢問一問supervisor. 轉頭就話做到比你。

之前用左iPhone X plan 後悔到仆街

咪比佢搵笨呀，扣左萬六蚊coupon 6百幾蚪一個月仲要簽五十幾個月約？問都唔洗問，一定唔簽啦

寧生敗家仔
莫生蠢鈍兒

綁五年